[高清多圖］想問呢隻係床虱...在線等

真人好細隻 應該1mm*1mm到

屋企以前中過，印象中無咁長嘅鬚的

唔係
曱甴黎

曱甴

臭屁蟲

曱甴仔
通常一粒卵有十幾隻

床蝨無咁長觸角